深水埗有狗守街

又呃OT

國難畀人掃場吖嘛

國難五金開張
又隊狗又去搞人